Moeder schreeuwde het uit en schrok op in een vergadering houding, en wild gegrepen naar alles wat haar zou helpen.
Te midden van andere dingen, ze greep de krans van bloemen die Dr. Van Helsing stond erop dat ik om mijn nek droeg en scheurde het van me af.
Voor een na een paar seconden ging ze rechtop zitten en wees naar de wolf, en er was een raar gezicht en vreselijk gerommel in haar keel; toen viel ze om - alsof ze sloeg met bliksem, en haar hoofd raakte mijn voorhoofd en maakte me duizelig voor a moment of twee.
De kamer en rondom leek rond te draaien.
Ik behield mijn ogen gericht op het raam, maar de wolf trok zijn hoofd achteruit en een geheel talloze scherven bleken door de gebroken heen te komen raam, en ronddwalen en cirkelen als de pilaar van stof dat reizigers beschrijven wanneer er een simoon in de woestijn is.
